覺唔覺最賤嘅男人係。。。

同條女拍拖，拖到條女30歲先同佢分手

搵支搶指住你一定要結婚咩

唔覺
係因為男人係你地30歲先發覺原來你地一直帽鳩佢

乜撚野叫做拖?
家陣拍拖會簽合約訂明幾時要結婚?
on99

30歲都唔肯娶你，你會唔會反省下

樓主人生經驗一定好少

事實係多數女人20尾就會飛左原本條仔搵個有錢人埋單